想買個Fashy暖水袋，實惠無哂，又唔想淘寶，有冇人知邊到可以買?

其實本身想買個Delonghi暖風機比婆婆嘅，不過問佢佢又係噤話怕電器，驚危險
噤依家就想買個暖水袋比佢，不過睇中嘅Fashy暖水袋，實惠應該無哂，又未到最係一步就真係唔想淘寶
有冇人知邊到可以買到Fashy又或者其他靚料暖水袋? 現貨最好，網店都可以，唔該哂先

fancy 都唔撚串
查下字典先學人出po啦

sorry 睇錯自膠